老豆老母頭先賣左層樓

去邊

你咪好彩囉 有得走
仲喺到呻 貪香港有咩好咩

全家都肯走其實都係開心事

有樓賣 去到都唔太辛苦啦
加油

想像下留低將會毫無尊嚴，今日叫你驗身你冇得絕望，點知聽日會叫你做乜

錯字：冇得拒絕

全家走好過走啲唔走啲 信我

去到新環境一定大家都辛苦
但係你後生過屋企人 適應力一定高過兩老 記得睇實佢地

有啲野死左就係死左 地方都係 呢到依家得番個名係香港架咋

祝未來生活愉快

遲D你就可以外國睇到走唔到既香港人變曬墻內人

外國有大屋住
揸車又平又舒服
Road trip 燒烤 又可以睇波 多嘢玩
肺炎過後 星期五就可以去以去其他國家旅行

其實最緊要有朋友 或者有人陪你一齊

身在福中不知福，博屌

香港唔係變成咁

香港不嬲都係咁

拋掉對香港既假希望

努力融入外國吧啦

香港人！加油！
香港人！報仇！
香港人！移民！

咪係
只係一直溫水煮蛙港豬唔覺

由97淪陷 香港注定會攬炒

避得過03 避得過國教 都只係吊命

而呢兩年更加令香港人確信唔洗到2047都肯定玩撚完 只係早左廿年咁解

香港人！組軍！

屌你老母 有得走係到呻

而家唔知係好彩定唔好彩，支那早d撕破假面具

等大家拋掉幻想，直接走難去晒外國都可以保留到少少香港人精神，血脈

如果支那玩溫和暖水煮蛙煮到2047

到時香港仲慘

走就走啦咁多嗲

走到都要叫春cls

有得走好走